Macbook Pro 求救

岩岩一開機自動連wifi,但冇耐就出左個咁既alert
之後wifi就禁極都係off同連唔到，試左好多次都係咁，求解

Rick and morty
利申：唔識搞

拿去果店問
一里通馬國明

補充番：岩岩自己唔小心倒瀉左水落keyboard，但除左wifi以外一切正常。每次重開機都連到一分鐘wifi，之後又彈番果個alert，wifi又變番用唔番。

唔好插任何USB裝置 再試下連WIFI

usb 線有問題
或者漏電

你都痴撚線
我係你就即熄機，用抽濕機抽返一晚

我覺得佢d port已經short左，瘋狂扯緊電，但又冇燒

so鳩sad，講定RIP都得
入左水響底板會有水漬/水紙位會轉色，Apple維修一打開就知入過水